香港係咪冇人識ONE OK ROCK

完全冇人講

Wherever you are
Deeper deeper

隔幾個月就見一次依d post

The beginning.

日日loop
好想睇日本tour尾場
2000蚊一張飛好貴

點會無人識

last dance 日日聽

One ok rock 點會無人識

agger

ON9

係呀係呀。得你一個識

樓主眼光好獨到?

冇人講就冇人識

One ok pop就差唔多

唔好玩啦

唔講唔知得你識咋

全港都識
近年hit到爆

咪撚玩啦

應該得樓主一個識

This is my own judgement!! Got nothing to say!!

呢首好好聽

恋ノアイボウ心ノクピド
❤❤❤❤❤❤❤

新碟既listen!

嘩屌你好識貨阿

開心未?

得op一個識

ok pop

講親都係one ok pop

邊個黎

唔係改左叫one ok pop

香港係咪冇人識spyair

以前就係rock , 依家係one Mk pop

one Mk pop 太overrated

接受唔到35xxxv同ambitions
入面得首cry out同we are 接受到

冇以前咁迷，35xxxv（除左首乜paper）都接受到，ambitions 不了

最鍾意未完成交響曲
呢到無人認同

note'n words 仲有

我都中意窩

會場限定single~

又變返one ok "rock"

TAKA WITH FRIENDS

樓主仲one ok rock
變曬質先黎聽

what ever you are

?

新碟sell歐美市場先嚟問
我支持唔講粗口既band友

人地夢想係拎grammy 冇計

成日聽到人分開幾隻英文字讀
好怪

咁正確應該點讀？

One o krock?

笑到噴水 希望係蝦腸

一點鐘練歌

35之前 是旦一首都啱聽可以狂loop
而家唔係唔好聽 但唔係我鍾意聽嗰風格

而家歌詞內容首首都太似
好似五月天咁

日本band玩美式野

都過都幾好聽

不過都幾好聽

我覺得ambitions okay喎

We are 18 fes version

係日本咪 one o'clock
佢自己係外國會讀 one OK rock

月經

大合唱版每晚都丁

mighty long fall都神喎巴打

Cry out 都唔錯

有冇巴打可以介紹下依5 隻碟之前好聽嘅歌

大吧啦

多謝巴打

冇 樓主眼光獨到 咁冷門都識

35xxxv之後就冇追過lu
太過pop
最早期嗰d最正

新碟冇聽過
35xxxv聽到paper planes即刻熄

係呀 無人識呀
樓主你最撚叻

聽MY FIRST STORY仲好

live唱得冇咁好

係神戶睇依個post

咪戇鳩啦，最多人識就係OOR,Radwimps係你的名字之前係香港就真係少人識喇

直接係聽歌部機個list刪鬼左呢首

好正 黃牛冇令我失望 可以係stand area到對正個台
Taka行出黎只係同我差4-5個身位左右 一世都記得 成班人一齊唱同跳好正

屌你都費事，依家夠冇乜人講張學友，係咪代表佢冇人識？

黃牛幾錢

其實得罪講句，one ok rock真係taka一個帶起成隊band，係tomoya手鼓真係勁(ryota同toru一開始技術真係一般，係後來進步好多)
加上，編曲嚟講one ok rock都係走唔出rock同punk，甚至依家愈來愈pop

Radwimps就唔同，野田唔只唱功勁，作詞作曲都好別樹一格；而且radwimps個結他、鼓同bass技術都好西利，編曲更係多元化過one ok rock

利申兩隊都有聽，one ok rock同radwimps各有特色，個人意見only

利申，不求one ok rock再出到niche syndrome同殘響果類型嘅jrock曲風，只希望佢至少玩返人生×僕=嘅style

唔好玩啦
One ok rock冇人識
係冇人識上次佢地黎香港就唔會咁難買飛

外國=分開讀one ok rock
日文=one o-ku lok-ku=one o'clock

文化差異啫

咁toru rap係咩時代

上次台北睇
1個鐘入後台 出黎唱多半個鐘散場

多唔多舊歌

On9

果陣有alex，toru定位同依家差好遠

我覺得oor有幾個時期；頭三隻碟(咩都有啲，似搵緊自己定位)、niche殘響(jrock, punk)同人生×僕= 到ambitions(主打外國市場，愈來愈pop)

個人最鐘意第二段時期，最有個人特色 2010年武道館live真係全盛時期

rock同punk?

人地玩緊post hardcore,alternate wo大佬。佢D歌邊撚到punk

punk係joan jett,sex pistol個D wo

利申 笑到肚痛

第二隻碟幾punk wo
第三、四隻碟類似sum41果類pop punk

只識人中之龍個首，好正

邊到punk講首黎聽 點都似post grunge多啦，同pop punk兩樣野黎既

第3,第4隻碟就post hardcore/power pop

最鍾意Yes I am

Melody Lineの死亡率

存在証明

Viva Violent Fellow～美しきモッシュピット～

夜にしか咲かない満月

光芒

one ok rock 間唔中就比人拎出黎bin c
但渚園Live真係好正
利申:死忠

on9仔 人地都係叫自己one ok rock

The beginning 完全感覺 deeper wherever you are
cry out 最正係有69

都貴呀 2萬yen
但可以真人個個面孔都望清楚 就覺得好值

抵啦
最去

以前d歌真係好正
近排睇返渚園首20 years old

建議揀細場好啲 大場saitama 咁撚大 你stand area 唔好彩買黃牛買撚左後面個啲stand就睇公仔咁睇，當然氣氛正好多
但係細場買就算後面個啲都唔會睇得辛苦

唔識,咩黎

剩係睇過2016香港果場
幾正

香港個場頭兩行

有幾正 circle pit 都冇 掛住影影影

冇計啦
果晚完show高登都好多人屌

俾D撚屌搞串個live show氣氛

嗰晚真係
最記得後面有兩條仆街係咁想攝入嚟，撞走咗企我隔離嘅巴打
同埋勁多人亂鳩咁跟住唱，我記得taka好似面都黑埋
我企最前嗰幾行，唔知後面嗰d又點喇

基本上佢地應該冇可能再黎，除左香港場出好撚多錢叫佢地黎

話撚左香港唔配有演唱會架啦

我宣布，低質膠+小學雞先鐘意one ok rock,睇hk live個場已經體會到

咁又唔係既，係上年過場先離晒譜，13年過場氣氛幾好架

13個場

佢地講左會再黎香港

無人識

實咁講架

細場d飛好貴 買唔起
如果有機會再睇我可能揀番幕張 但個場太大同無坐位就唔會j到真人